
Маленький человек, мне сказали, что мы братья,
Родовое ответвленье засыпало в детской кровати.
Ты как живой рубеж, сомнения похоронены,
Засыпаны под окна срубы на старом районе.
В гору, среди снегов, ноги в сугробах вязли,
Было тяжело, но это то, из-за чего ты счастлив,
Встречая демонов, и доставая меч из ножен,
Ты детально будешь понимать, как ты собран и сложен.
Блуждать по лабиринту, ощущать тайну в вопросе,
Так из деревянного плота растёт авианосец,
Трудности снимают с глаз разноцветную плёнку,
Я уже вижу льва, держа на руках львёнка,
Где-бы не был ты, гордо ступая через страх
Тебе всегда открыто место здесь, у нашего костра,
Обманываясь звуками, как миражами ночью
Найди мой голос среди них, он реален точно.
Миллионы съёмных квадратных метров,
Мы вроде бы дома, но не у себя,
Миллионы каналов с миллионом ответов,
Расширят кругозор или усыпят.
Миллионы проблем, миллион изменений,
Посреди лета лед без проталин,
Человек или мираж опять, обман зрения,
За меня держись, ты же знаешь, я реален.
Перед самым сном им как-то тревожно на душе,
Как в лобовое стекло всматриваются в планшет
Бешенный мир из видео брызжет им грязью в лица,
Она что то шепчет испуганно, он молчит и злится.
Куда несёт нас поток с истерическим воем,
В дикую бурю на плоту засыпают двое,
Так спокойно, хоть и ветер неутомим,
Когда суши нет, нужно твердью стать самим.
Он не учился, тянет на разовой суете,
Дело выгорит — кайф, не выгорит — снова влетел.
Годы расскажут, почем кусок у голодного прайда,
Но он всегда на подъёме духом, ведь смысл найден,
Эти огромные очки ни чуть ее не старят,
Она верит, лес общается с нами, как в Аватаре.
Верит в науку и практики духа познаёт,
Верит, что посадит дерево, и планета вздохнёт.
Солнце уснуло под бензиновой пленкой в порту,
Грязные руки от грязи скрыли чистую мечту,
Она оправдывает весь этот смердящий сброд,
Поэтому в любой шторм на плаву плот.
Миллионы съёмных квадратных метров,
Мы вроде бы дома, но не у себя,
Миллионы каналов с миллионом ответов,
Расширят кругозор или усыпят.
Миллионы проблем, миллион изменений,
Посреди лета лед без проталин,
Человек или мираж опять, обман зрения,
За меня держись, ты же знаешь, я реален.
